求下好心人 唔見咗銀包

2月25號 夜晚11點45分係天瑞落車 搭緊276a往天水圍方向

我坐上層近車頭 希望有好心人執到比返我

銀包係軍綠色 Gregory
入面有身份證 銀行卡 信用卡 回鄉
有少量現金
希望有好心人執到 可以聯絡返我

推

天水圍

希望有好心人

係天水圍唔見仲想搵返？

天水圍無咁多馬車哥哥，cut卡la

唔一定個個都係咁衰嘅
但問完巴士站長都冇人執過銀包
但我已經搵過我坐嗰架嘅巴士
唉

Cut咗信用卡
八達通都係得少少錢
拎哂啲錢
比返銀包同入面啲嘢都好
我係咪去搵下垃圾桶有冇好啲

推推推

算啦
搵垃圾桶既話
我寧願唔要
自己唔小心無得怪人
下次小心d啦
當買個教訓

唉
我淨係想要返個銀包

唔見銀包真係好麻煩
希望你可以搵翻啦
大家幫幫手

多謝你
人間有愛

求財既話 點都比翻證件人啦
整過哂真係又貴又麻煩

多謝幫推

Push

求下好心人

pust